政府係網絡資訊方面想急起直追

香港特區政府今日（二月二十一日）推出名為「香港抗疫資訊頻道」的Telegram頻道，以期更直接、更快捷向市民發放有關2019冠狀病毒病的政府資訊。此外，政府由二月初起，已在網上設立平台統一發放疫情信息，例如設立「本地情況互動地圖儀表版（Interactive Map Dashboard）」（互動地圖）和專題網站等，以便利市民掌握相關資訊。

又整 tg channel，又開發疫情 app，睇得出有野心 ....

就算我地停滯不前，敵人會持續適應進化

政府？網絡？

係時間report了，各位鍵戰準備好未

疫情 app 有無民間開發嘅代替品??

=監控

無錯 .... 政府轉死性 .... 不過佢地有人力有資源，要做大唔難 ....

俾幾多百億科技局呀 真係敗家到世界聞名

Report
推到有媒體可以報下民間地圖

香港獨立

唯一出路

點解唔見有人係連登推 ....

但政府個垃圾 app 就見得多，介面又柒 ....

政府搵人寫個app 係咪又要投tender 先？

佢個介紹話個 app 係由義工開發喎 ....

push

俾完幾多百億，結果要靠Telegram頻道

唔講仲以為政府整左個新 app 同 telegram 打對台 ....

反思：民間可以點同政府鬥？

邊間vendor搞啊

星之子又買一層貝沙灣
爽到

個網慢到....

shit .... 要快啲諗辦法斷曬藍屍啲科技資金 ....

政府仲係用緊傳統 solution ....

但既然佢地有心追，upgrade 會係必然 ....

好早之前有人講過

見過 hk01 sell 政府個疫情地圖

Push

其他係 但疫情app出得咁快 應該唔係

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

app係搵義工整

咪撚白痴啦上面話 report 果幾個
violence 又唔係 fake news 又唔係 sexual content 又唔係，re黎幫佢宣傳定係自己撳完爽呀
踏實d叫身邊d人唔好follow ，喺公海見到叫人 delete message 唔好幫佢增加知名度仲好啦

講真你地唔開po我都唔知有呢個app
呢個時勢仲用政府做招牌嘅野已經等同信唔過啦

政府新聞處youtube都做好多片洗白 好多人真係為錢幫佢地做嘢

有人會幫政府做義工????

唔撚信

借機係度sell 仲好啦

push !!!!

鍵戰叫到口臭都冇人肯做

搵鬼睇咩 有邊個國家嘅人鍾意睇政府發佈嘅消息

政府終於認真想打網絡戰
大家要一齊守住香港

以前政府唔識玩就落23條想禁網
612見到telegram民間威力
加上網絡文宣同號召力驚人

依家開始重視網絡戰
例如6起月日日吹大雞網軍凌晨洗lihkg板
Facebook YouTube藍絲老人戰場

又話想block tg
宜家走黎玩tg

點解佢個網咁似我見過一個全球版 eng version既...

真⋯真係民間有義工幫政府做

政府成班老野思想走去攪app抗衡
死路一條

政府有人 mon 連登，連登仔 mon 返政府啫 ....

可唔可以講多啲 ....

屌please leave telegram la

揾到LU

屌，原來係抄返黎 ....

推

同阿嬸講tg

開tg channel 已經叫急起直追
民間行前咗幾多光年

政府果個有timeseries睇吓
如果民間app都有得睇就好啦

之前仲話tg係外國勢力教先識用
咁宜家邊個教你呀777

[重要澄清]

我們留意到Telegram上有一個偽冒頻道。請各位留意政府頻道的分享連結是完全英文小楷()，
並非偽冒頻道的完全英文大楷()，政府頻道是使用區徽的。請大家認着我們的區徽，務必注意偽冒頻道，不要訂閱。

創意 貼地 清新 以人為本

有花生食🥜
究竟邊個先係真？

好好用

用得tg都係後生啦 有撚用咩

佢添馬台每次出完post都比啲學者狙擊到體無完膚

都痴線

明明2019先係個學名
雖然都係WARS岩聽

真，仲有黑心炒價藥房list

手足唔好subscribe
小心比人起底

721 831 101 1111

要keep住宣傳

廢老撚知咩係telegram咩

自推

記得叫人千萬唔好 follow 唔好 spread
有人 spread 要 stop 同 delete message
好聲好氣說服手足

[最新資訊]

政府今日推出：
(1) 名為「香港抗疫資訊頻道」的Telegram頻道，以期更直接、更快捷向市民發放有關中國武漢肺炎的政府資訊。公眾可以在個人電腦或手機使用Telegram應用程式，並透過 訂閲該頻道。
(2) 於3/2推出的本地情況互動地圖儀表版 (Interactive Map Dashboard) ()今日推出更新版，除了優化版面方便瀏覽外，亦提升功能和整合更多政府資訊。
(3) 政府將現時衞生防護中心的防疫專題網頁更新，更新後的「中國武漢肺炎專題網站」() 集合了各相關政府部門的信息，一站式向市民提供有關中國武漢肺炎的最新資訊。

用得telegram都係後生，呢度唔駛太擔心
至於個app，整完出黎先知咩料
不過以政府班人既質素
宜家要推廣民間整果個抗疫網

政府明顯想係民間度佔返一席位 ....

唔係抄，只係咁岩都係買ArcGIS用
政府個真link:

Pish

ok ....

奶野既決心
睇佢地點出醜 多過真係想睇佢地d info

呢個係咪笑話嚟哈哈

每次F5都LOAD廿秒
你睇埋我嗰份

都係唔好亂add

攞條list對抗爭channel入面啲人麻撚煩

其實呢啲應該一開始要整 正常冇理由淨係靠傳媒去傳達資訊 嗰創科局真係唔知整嚟做乜

佢應付到啲阿拉伯bot?

係
我地就輸....

警察又開直播 又開tg channel
係咪想搞埋記者個飯

*政府

整埋KOF 丫笨

政府开了Telegram频道，讃！讃！讃！

開tg channel條橋係唔係抄澳門

如果係真嘅話

你可以唔使擔心

政府用成百億揼落個抽獎網站到

結果都係搞到一pat屎咁

今次仲係義工喎

【#重要澄清📣🚨】我們留意到Telegram 上有另一個睇落去比政府更政府嘅偽冒channel。

請各位留意政府channel的share link係完全英文大楷 並非偽冒channel的covid2020。政府channel icon亦無使用區徽。

請大家認住我地個嘜頭，務必提防僞冒channel，不要訂閱。

政府新聞公報：

#小編唔夠時間申請用區徽呀

[重要澄清]

我們留意到Telegram上有一個偽冒頻道。請各位留意，政府頻道的分享連結為 ，並使用區徽作為圖標。偽冒頻道的分享連結為 ，大家切勿訂閲。

千祈唔好report錯

商機無限之。醫護集體大移民

而家要澳門教返香港做野
風水輪流轉

冇錯

政府官方新link